[急！！！]而家去邊？

好撚迷惘

好撚迷茫

政總？

同問
食緊飯回氣

西環就開打
中環有班基督之盾
元朗班鄉黑唔知想點

推

Be water!!

港島好似玩唔過，be water，去九龍好唔好

好撚急 幫手

救下p牌仔啦

遮打花院有詩歌敬拜聚會